有無巴打試過發好多關於同以前熟但無一齊到個啲女既夢

就算依家同自己女朋友一齊左差唔多七年,
都重有發啲關於以前無齊到個啲女既夢,
識左個條女起碼超過10年,
但係由中五開始已經無聯絡,
Facebook 好似都俾佢Block 鳩埋,
應該係問所有以前中學識既朋友都話無佢既消息,
好似人間蒸發左咁.

最奇怪係whatsapp 都好似無用咁
可能轉左電話掛.

唔好意思我講到1999
都係想睇下有無人會好似我咁

發過同一d以前識既女仔拍拖既夢
但係自己從來無鍾意過佢地

咁個個女仔都幾深刻既
但係始終都係無一齊到
但係咁多年都時不時會call up 番我啲記憶